<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<npcs>
  <npc>
	<name>Guard1</name>
    <questID>-1</questID>
    <dialog>Когда-то и меня вела дорога приключений, но потом жена прострелила мне колено</dialog>
	<dialog>Эй, ты! Да ты! Я слежу за тобой</dialog>
	<dialog>Сходить помолится что ли</dialog>
	<dialog>Ты не слышал про проклятых рыцарей? Поговаривают, они обосновались в горах</dialog>
	<dialog>Отвали…</dialog>
  </npc>
  <npc>
	<name>Guard2</name>
    <questID>-1</questID>
    <dialog>Отвали…</dialog>
	<dialog>Что за урод! Тебя мамочка давно видела</dialog>
	<dialog>Война. Война не меняется</dialog>
	<dialog>Война изменилась</dialog>
	<dialog>Ведьм не осталось, но мы всех сожжем кто спрятался</dialog>
  </npc>
  <npc>
	<name>Guard3</name>
    <questID>-1</questID>
    <dialog>Стой ты арестован! Ты слишком странный</dialog>
	<dialog>Ты сможешь принести мне выпивку? А то здесь та-а-ак скучно…</dialog>
	<dialog>Постой, я тебя знаю…</dialog>
	<dialog>Не знаю зачем ты таскаешь с собой меч, но знай в темнице есть свободное место</dialog>
	<dialog>Отвали…</dialog>
  </npc>
  <npc>
	<name>Guard4</name>
    <questID>-1</questID>
    <dialog>У тебя рожа, как будто на ней ведьм сжигали</dialog>
	<dialog>Ты случайно не из бедных кварталов, а то выглядишь как-то подозрительно</dialog>
	<dialog>Некоторые говорят, что я тупой, я бью их в рыло</dialog>
	<dialog>Это Тиль-Трандент. На кострах здесь горят только невиновные</dialog>
	<dialog>Мильбраан для людей!</dialog>
	<dialog>Отвали…</dialog>
  </npc>
  <npc>
	<name>Resident1</name>
    <questID>-1</questID>
    <dialog>-Я сам только вернулся, думал, меня ждут холодное пиво, горячий окорок, а тут - жопа...</dialog>
	<dialog>Эй весь в таком мрачном, темном ты что клоун?</dialog>
	<dialog>Говорят, что королева изменяет королю с советником. Но ведь это неправда?</dialog>
	<dialog>Его преосвященство великий человек. Он убил столько ведьм, и спас нас</dialog>
	<dialog>Мне кажется, что где-то я тебя видел, но ты же не можешь быть им… Или можешь…</dialog>
	<dialog>Я дружу с королевой, так что проваливай</dialog>
	<dialog>Ты чтоль король, я думал ты меньше</dialog>
  </npc>
  <npc>
	<name>Resident2</name>
    <questID>-1</questID>
    <dialog>Я много видел пьяниц, но скажу точно ты перепьешь их всех</dialog>
	<dialog>Говорят, что короля пытался убить советник, а не ведьмы</dialog>
	<dialog>Чтобы ты не делал всевышний смотрит за тобой</dialog>
	<dialog>Великий проповедник очистит этот мир от скверны, и нам станет легче жить</dialog>
	<dialog>Если к утру мы будем еще живы, мы будем знать, что мы не умерли</dialog>
	<dialog>Будь осторожнее сегодня праздник, а отбросы из бедных кварталов любят поживится за чужой счет</dialog>
	<dialog>Ты выглядишь опасным, но пока с нами Епископ мне нечего боятся</dialog>
	<dialog>Купи рыбу на рынке пока она свежая, а то завтра ей уже будет месяц</dialog>
	<dialog>Стража! Стража! Здесь бандит Меня грабят!</dialog>
  </npc>
  <npc>
	<name>Child1</name>
    <questID>-1</questID>
    <dialog>Мне отец говорил, что если грешить, то твоя кожа начнет чернеть и ты станешь черным.</dialog>
	<dialog>Дядя у вас такой крутой меч! Вы служите Епископу?</dialog>
	<dialog>Вы не видели моего папу? он постоянно играет с тетенькой, а мама с дяденькой. Вот бы кто поиграл со мной</dialog>
  </npc>
  <npc>
	<name>Child2</name>
    <questID>-1</questID>
    <dialog>Мама! Смотри, а у этого дяди меч! Давай он будет моим папой!</dialog>
	<dialog>Давай сыграем в игру ты водишь! Не хочешь ну ты и скучный!</dialog>
  </npc>
</npcs>
